政府唔清算黑警嘅後果

如果政府唔清算黑警，香港將走入「萬劫不復」之地。請聽下小弟嘅愚見：

香港警察而家嘅聲譽已經低到冇得再低，原因係佢哋作惡多端，站喺政權嘅一邊打壓巿民，除民安黑。

我哋香港嘅年青人已經對「警察」呢一個名稱信心盡失，甚至恨之入骨。因為佢哋被濫權嘅警察針對、侵犯、侮辱。喺我哋年輕人嘅眼中，「警察」就係黑社會、爛仔、會傷害佢哋嘅兇徒。試問一個咁樣嘅團隊，有邊一個有良知嘅後生仔會想加入，成為其中一員？咁樣，問題就出現啦。

當有良知、有知識嘅年輕人唔願意加入警隊，會加入警隊嘅人，自然就係冇良知、冇知識嘅人。佢哋可能喺社會上冇乜位置同地位，見到做警察人工高、福利好，自然就會選擇加入警隊。呢班人通常冇乜目標、紀律、抱負，容易受人影響，冇乜思考能力。佢哋知道要服從上司合理命令，卻唔知道命令是否合理。由以上嘅推算可見，警隊將步入一個惡性循環。

未來嘅香港，我哋嘅所謂執法者將全由一班爛仔、冇質素、冇良知嘅人擔當。即使有人抱著除暴安良、為巿民服務嘅決心加入警隊，所謂「近墨者黑」，佢好快都會被同化，與其他人同流合污。

因此，香港政府有必要清算黑警。目的唔在平息民憤，而係要整頓警隊風氣，重建香港喺國際上嘅聲譽。否則，香港警察將繼續亂港禍民，真正把香港推入萬劫不復之地。

最後，容我喺度為所有香港人打氣：
光復香港，時代革命！